[降溫] IU 雪人寶寶

好靚

睇到我㷫熻熻

腳圖呢？

睇錯雪炫寶寶 我出返去先

比d咁既圖我